今日之後 前線定必疑心重重

利申 我由612開始係前線 今日有事出唔到黎 歡迎屌我冷氣軍師
相信大家都睇到今日銅鑼灣有狗入左示威者中間
完全標準裝扮 有頭盔 豬咀等
雖然之前一直都推論講話有
但14年就因為捉鬼形成內訌
今次亦因為 兄弟爬山 各有各做 令到大家團結
呢個係大概background
我想提出既係
今後我作為前線應如何自處?
我無辦法唔顧慮周圍既人係咪自己人
亦唔知會唔會有人當我係鬼
而家係明顯地被記者拍低狗扮人
我地必須要正視
我冇辦法解決呢個問題
但我希望大家要煲大佢
當政府警方作為領權者作出咁無恥既行動
我唔知佢地咁做有冇犯法/違例等
我建議記者必須要係警方記者會時追擊
因為現場所有狗都推比pprb
而我地既民間記者會都必須要提出現況
(另外我懷疑近日既磚頭 甚至汽油彈係由臥底狗所引致)

推

光

復

香

港

時

代

革

命

希望大家唔好亂捉鬼 勿忘14年既教訓

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

人夠多就唔怕
今日係十少落單左

=================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

合理懷疑 知法犯法

始終唔夠多有決心反擊